真心開始覺得cc台班人真係好冷血

手足還擊意外dum死左人係事實
係咪應該要負返責任諗下點拆而唔係屈人地呀
成班仲係到扭曲事實同死黑警擘大眼講大話有咩分別

又話黑白是良知

你就同黑警冇分別

黑社會斬人啦

你有片？ 唔係藍屍tk?

Now有片影到係手足

藍屍tk

拉

p牌
鍾意大陸妹

善用不推文

另,熱血唔該留返俾自己人先
自己未顧掂,理乜嘢對家?
另,屌你老母

咁你想繼續屈?
點解唔係諗下點拆呀?

警察都會叫伙記做【手捉】

冷處理，自衛

條片見到吾係tk 只怪佢行得咁前 做到戰地記者咁

用你隻閪眼睇清楚70歲啊伯着咩色衫啦

屌你老母
成撚日未fc就乜鳩都攬曬上身

食撚咗屎啊

拉

荃灣有人俾人斬又唔見你講咁多嘢
雙重標準

傷左重咁比人抬起 班藍絲真係無腦

拉
on9仔

我地死左咁多手足
受傷既過千
this is war
我未睇清楚係定唔係
有好多其他戰線更緊急
呢件事明顯無其他咁重要
ps善用不推文回復

P牌垃圾唔洗入黎波台wor 無人想理你

喂喂喂，唔好去咁盡

波台冷血係人都知

拆你老母咩 d狗輪姦少女宜家無左件事咁 拆左未?

直接block條on9啦

打中條友舊磚向黑衫嗰邊飛嘅
一定係黑衫掟舊磚圍繞地球一周打中條友啦

你乜水呀

講真係咪舊磚撞死佢都冇人知

電光火石之間中咗姐
黑警謀殺負咗責任未?

開係波台做乜𨶙野，影衰波台

入黎波台以為有人會幫你？

你以為用呢啲標題會呃到我地波台手足支持你？
過主啦三毛狗

on9仔

link??

佢行咁埋又真係危險嘅
磚係佢嗰邊掉過去先㗎嘛
唔掉另一邊就唔會有磚掉啦
佢又移動緊，磚有幾何中到頭吖
電光火石間真係唔奇
無人想咁㗎，咁中咗又真係唔好彩囉

慣㗎啦

咪咁on9以為入黎波台屌CC台就實有人同意你啦

真心開始覺得你唔冷血唔無賴係冇可能贏到呢個冷血而且無賴嘅政府
當藍絲用一啲弱智邏輯黎駁啲對佢地冇利嘅嘢，我地竟然要單單都講得清清楚楚？

叻哥好波，我地錯怪左佢，佢曲線教緊我地對付藍絲

我諗樓主唔係想贏，係想打場好波，好睇但係輸嘅熱血足球

有咩影唔影衰
Child登就係低質

我唔理，我睇唔到
我淨係見到手足不斷流血，屌你

掟果肯定係手足？警臥底做新聞 搞停電嫁禍勇者們

依d你覺得姐

冇流血 都叫革命？ 打仗 殺咗人去自首？ 幾搞笑

藍C TK咋
你on9?

先撩者賤冇咩好講

咁你係唔係想手足企定定比人掟？依家係班老野掟手足先，唔還擊就會係手足比人掟死。

好清楚係藍屍掟到既,已向朋友fc

六四冇死人

呢個真係自衛，對家掟磚先，如果手足唔反擊就被人掟死既係手足

你嘅論點唔係話錯，但樓主係講緊好多人屈阿伯係被tk
但片段上見到唔係囉

開喺波台以為會有人同你玩膠
點知冇人幫你添⋯

拆你老母

波台都冇乜人性
eg港父

仲敢話係事實 拉

樓主引戰失敗

從舊登開始已經係咁
啲五毛成撚日以為自己扮到波台手足
響波台開cc台post引戰

波台之前有d 好笑成份, 而且大是大非唔會玩膠
樓主五毛confirm

block

Show Blocked User - ianndior2

對唔住 我覺得做錯咗就要承認

成班好似共產黨咁樣樣 接受唔到異見聲音就不斷用言語身體攻擊人地 同一言堂有乜分別

連登幾時變成咁

對唔住 我覺得做錯咗就要承認

#12 香港烏托幫：
你有source證明831有死人？

屌你老味個數仲大過我
咩叫連登幾時變成咁

連登一直都係法西斯聚集地😂

藍絲黑警乜乜乜 所以我地點解唔可以乜乜乜

我地係有良知既人, 如果連登仔真係同班畜牲一樣思維既話咁同佢地有咩分別

去香討問囉

冇可疑喎

On9明明係tk

後腦中磚呀柒頭
死雞撐飯蓋

樓主準備比心屌到仆街

d磚係佢地掟先架喎

樓主過返鄉土u汪啦

你不如做番藍屍 完

發覺係連登有同理心係死罪。。。